為左你地既國家，五毛們請你地自首

根據《中華人民共和國計算機信息網絡國際聯網管理暫行規定》（下稱《暫行規定》）第六條，「計算機信息網絡直接進行國際聯網，必須使用郵電部國家公用電信網提供的國際出入口信道。任何單位和個人不得自行建立或者使用其他信道進行國際聯網」。公安機關可對違反此規定的人給予警告，並處以最高15000元罰款。

根據2019年8月既數據，內地失業率上升至5.3%較上一個月高0.7%，直接反映支那經濟下滑。國難當前，支那五毛責無旁貸。
保守估計內地至少有1千萬既活躍五毛，假如首次罰款係1000蚊，將可為國庫帶黎100億既收入，不過作為愛國五毛，我地義不容辭直接比15000（姐係1500億）（不過五毛好似降價降到一毛），相信定必可以為國家雪中送炭。

國家與金錢，相信五毛永遠會站起國家既一邊

我是五毛，你可以收我15000了。

推